原來可以食藍店你地早啲講麻

我聽日上埋去深圳食海底撈飲喜茶
兄弟爬山，各自努力

番黎撐黃色經濟圈啦乖

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

香港咪有lo 點解要上去食

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

順便刺激大陸經濟

平d

寧願北上鬥氣 咁點解唔北上影人大頭

比多啲錢大陸賺啊嘛 仲貪平 食d貴野喇

我黃架
食下都唔得呀？

你咪食羅 你d錢點駛無人可以過問 我就日日黃店啦 由分化撚同5毛睇到 港共真係好驚黃色經濟圈

得小貓三幾隻驚你條撚咩
繼續話俾藍絲知
有幾多個人口講黃色經濟圈
之後自己去食藍店

岩呀
我就黃嘅
食下藍店洗死呀？

你係味未去過黃店呀 成日逼爆呀

其他人點駛錢 你理得人姐 你自己日日去咪知個威力羅

支持黃店啦

一直無人阻你，你冇良心姐

搞到我呢半年都冇去深圳好好地嘆杯喜茶

原來抗爭分得咁開，唔早講！

下次帶杯喜茶去靜坐先

首先 我唔煮嗰日就去黃店

至於你
原來你個世界得黃店同藍店
冇中間既 冇D冇顏色既俾你
如果黃店多人你就迫住一定要食藍店

咁我唔怪你
因為我好少歧視弱能人士

我好支黃色經濟圈
但海底撈真係好好食
食下洗死？

我好支持黃色經濟圈，但係窮撚無咁多現金要信用卡渡日，黃店好多連八仔都唔收